留意到社會上有批人好支持立禁蒙面法

究竟點解佢地會咁諗
唔止老野 後生都有

緊急法違憲

屌第一次對話會有條左膠撚話係蒙面法之下，警察都唔蒙得面，警員編號乜都唔遮得，啲人咪拍曬手

咪咁天真啦屌

警察家屬囉on9

好多有錢人支持 屌

兵貴神速 今晚就要先聲奪人！

以為咁樣就攬炒 太天真

狗本來就唔應該蒙面

因為佢地冇任何三權分立制衡、民主、自由嘅觀念，佢地由此自終崇拜權威

林鄭唔敢宣佈 我地幫佢宣佈
香港正式進入緊急狀態

立法警察有豁免權 真喺多撚謝

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術